全民行山日 全民咖啡日 全民防流感日

行山杖就用黎行山
咖啡推廣香港咖啡文化（包括罐裝）
防流感當然要戴口罩

香港人
醒未

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

香港人！！！

係咪要等到你哋d家人被黑狗咬死，先至肯出嚟呀 ！！！